警方拘捕一男一女 涉前日於昂坪乘巴士未戴口罩及誤導警務人員

今日(1月5日)，警方拘捕一男一女（分別為23歲及29歲)﹐他們涉嫌於前日(1月3日)於昂坪乘搭巴士時違反《預防及控制疾病（佩戴口罩）規例》(第599I章)，並誤導警務人員，涉干犯「誤導警務人員」罪。大嶼山警區助理指揮官(刑事) 謝旦生總督察向傳媒講述案情。

抵鳩死
分分鐘到宜家都唔覺得係自己錯
只有狗先治到同類

熱狗

可能拉完，過一排搵唔到證據就撒控

亦....可能警察「突然好叻」搵到證據繼續告。

鄭錦滿係fb 屌哂鬼

恐懼撚又支持嚴正執法了。。

依D就拉到
陳百祥就唔拉

有冇cap圖 唔想search佢但想睇

係咪真係大罪到犯法先

未戴口罩可能告唔入

誤導警務人員就好易入

兩個柒頭送頭

冇遮到鼻，的確有機會告得入

23歲男29歲女

據悉，該男女提供給警方的虛假資料，是一個不存在的報住地址。

據悉，涉事男女原來早有前科，過去亦曾因未戴好口罩與人爭執。根據網上流傳的片段，另一次發生口角的地點為一間戲院，該對男女因口罩未有蓋住口鼻遭到職員勸喻，女方不服指示舉機拍攝，男子則在旁助陣未見發言。

該名女子在影片中質疑職員並非執法人員，大呼「有飛唔睇得(電影)㗎依家？」當職員解釋無戴好口罩不容入場時，她便要求對方展示相關法例依據，更囂張稱「我逐條同你對」。職員難以招架對方的無賴嘴臉，立即遭譏嘲理解能力有限、無法處理問題，職員有理說不清，只能無奈喪氣表示退票解決，片段亦隨之告終。

咩叫誤導警務人員？

都係嗰啲陳腔濫調
講到好似我哋捉佢2個去俾狗咁

欺善怕惡
陳百祥同班叫鴨富婆又唔敢搞

兒登仔又g持鹽正執髮
講正戴唔戴關你撚事咩
強制戴口罩同禁蒙面法都係惡法
不過就算屋企都要戴口罩同限聚令
班黃屍豬咪一樣支持

咪係

熱狗D樣都係甩皮甩骨

最on9係帶一半口罩扮抗爭

//據悉，該男女提供給警方的虛假資料，是一個不存在的報住地址。//

兩條友唔係以為假地址班狗就搵佢唔到掛

甩皮甩骨
係咪有睇堂主啲post

物以類聚

其實連登由2020年開始愈來愈多人支持政府

呢條只不過係一條自己鐘意嘅惡法就個個撐
反送中惡法係因為自己唔鐘意先屌

證明當極權站喺自己嗰邊，人類都係會成為極權嘅一分子

小心被五毛同被熱狗啊

男黎架？

竟然真係女

班狗聞一聞都知普通人喺邊啦
仲要係臭閪
點會聞唔到

抵撚死

巴士公司自己都有規例㗎
唔鍾意咪唔好搭囉
唔通我鍾意上車食嘢又話惡法咩
傻鳩

狗咬狗

C服

香港人真係鍾意獵巫, 冇得救了

見到嗰兩條寸寸貢ge死熱狗比人拉係好爽，但唔啱ge野就係唔啱，防疫凌駕個人自由根本大錯特錯

cctoy班黃屍豬見到啲人戴唔好個口罩就如獲至寶咁
走去起人底
同舊年啲藍屍見你黑衫黑褲戴口罩就放上網有咩分別
根本cctoy先最支持港共

死黑警 誤導你咪誤導你囉

一直以為係2個女人

=============================
[緊急!!] (有新圖)
尋找目擊者 - 周梓樂案

得 咁下次私了囉

熱狗柒就不嬲㗎啦，成日係度咩「老屍又中」
但我哋唔應該玩口罩獵巫支持極權

弱智，咁又告多條

明明條女自己叫人報警

死熱狗同某d唯我獨醒嘅cctoy真係好撚夾

抵死啦 死熱狗
成班騎呢怪
返去同陳雲打飛機啦

其實獵夠巫未? 阿叻唔拉, 藍屍唔拉, 見係熱狗就如獲至寶即拉, 好明顯選擇性執法, 但你班友繼續配合政府拉人, 係咪傻撚左

黃絲愛極權，打擊異己，唔順眼？報警！

熱狗自己要求報狗喎

熱狗雲粉係仆街又on9，不過佢地俾香港公安拉都唔需要加多一腳踩

好似返咗去2014年雨傘咁

陳雲信徒

熱狗智力好似係有上限

我唔讚成要「有病假定」所有人
所以我認為 佢哋唔戴嘅自由 的確係凌駕於 佢惹武肺俾你嘅危險性

除非佢明知自己中撚咗都唔戴罩周街走啦

其實幾勇

笑死
中二病毒撚熱狗現實生活真係甩皮甩骨

又係呢啲守法撚
唔通縱火俾人拉又話惡法咩
唔鍾意就移民囉
同藍屍有乜分別
底俾波台追擊，因為cctoy就最支持犯咗法就係犯法

食撚屎啦熱狗 見到e個post d傻西熱狗出黎

我點知佢有冇中撚左？

以事論事 我今次我撐嗰兩條熱狗
起碼敢作敢為 唔似一堆熱狗網上兇狠 現實碌撚
雖然報假地址係柒咗啲

抵啦拉哂啲熱狗就啱架啦

如果佢唔戴
都仲可以講公民抗命

戴一半唔戴一半係想點

熱狗今次可以打飛機打到一地精喇
可以出post屈"YC"幫手打壓佢地
叫人立即課金眾籌救番佢地兩條痴線出黎啦

規例都唔代表合理㗎嘛
國安法夠唔只係規例啦

自己友都拉
班狗真係冇人性

咁防疫嘅責任係喺你度

應該皇天擊殺呢兩個不肖信徒
一係就唔撚好戴, 戴一半唔撚戴一半, 影衰曬國師

死熱狗一樣照載口罩出街 廢撚到
不過掛起下巴

公司做法
你唔鍾意可以唔幫襯
唔需要由你把口講定公司規舉

狗咬狗.jpg

1.熱狗藍絲黎，拉藍絲開心有咩問題
2.係條女自己叫人報警，無人報警打壓佢

咪又係罰錢了事
不過係煩D咁解

國屍自己坐巴士都戴好口罩，仲叫人唔好鳩戴，依兩個on9智力門檻係咪未夠？

咁你都唔鍾意香港
咁移民啦

唔合理嘅嘢唔係應該避咗佢，而係應該出嚟反

依兩個係真係弱智

根本cctoy就最撐政府
之前李運強偷走cctoy話應該要用黨安法告添

公司你可以唔幫襯
地位唔同政府
不過你咁弱智應該分唔到
唯有好似呢兩隻熱狗一樣
咩法都唔守扮到眾人皆醉

咁佢呢啲明知自己中撚咗又走出去又點同

跳老舞群組呢D真係散播瘟疫嘅撚樣仲未拉
支那叻聖誕公然聚餐仲係無事
然後成班為拉左兩個搏上位傻鳩而興奮

咁撚型 口罩都唔好戴啦 戴一半係想點??
戴返好個口罩都咁撚難?大家唔知大家有無中 係咪應該有返d責任戴返好佢呢?

點為止唔合理?
唔合理自然冇人搭
邊似得你又要屌又屌縮又要搭

我老豆係XXX ! 查明撻流朶，誤導黑警

陳雲熱狗又累死人

心涼呀 傻西 仲要咁撚串屌個司機

呢兩件精神病人咁撚樣

低學歷賤種熱狗扮睇唔到

我同意佢有唔戴既自由，但係戴罩唔係因為條法例，即係我唔係驚比人罰5000, 而係我擔心自己瀨左野唔知傳染倒人地

係
熱狗陳雲又睇唔到

熱狗真係社會毒瘤
成班精神病人

報狗篤灰，做多咗喇

假地址

有冇片？

原來係男人黎 仲要23...

條豬閪自己叫人報狗
求仁得仁

睇完呆撚咗
話警察會考慮有冇正當性拉人
而網上輿論俾咗正當性警察

599章咪就係同禁蒙面法一樣都係緊急法
用先訂立後審議嘅形式
你所謂嘅公司規舉係599I
幾時都話cctoy最撐港共
遲啲餐廳商場強制掃安心出行
班cctoy咪一樣話可以唔幫襯
地位唔同政府

唔讚成有病假定，正如普通法下都唔會有罪假定任何被告
驚嘅，自己戴密啲口罩，做更多更多防疫措施
唔驚嘅，咪撚戴，自行承受一切後果

總有人驚，有人唔驚，唔應該以任何一邊立場凌駕於對家

所以班熱狗同青山佬好醒咁否定左依個病毒既存在

公
民
抗
命

又係條女叫人篤佢灰嘅

做到野

強制戴口罩合理喎
點解係惡法
當時示威者都有要求

呢個就啱，但都唔可以逼人戴，或者好似英國人之前咁逼啲亞洲人唔好戴

恐懼撚又篤灰成功
阿叻 跳老舞既就篤極都冇事
反狗既一篤就中

咪話我唔教精你地
嗱嗱林問大波man拎返件勁鳩杉着，包你打橫行返出差館

笑完抵死咪又係藍屍大撚曬, 曬鳩氣係度笑D熱狗, 藍屍繼續聚餐跳老舞

comment嗰班垃圾咪又係戴撚住個口罩驚死俾人罰錢
熱匪都係留喺冷氣房精神勇武把啦

又要威又要戴頭盔囉

合理唔代表應該用法例規定
強制唔俾吸煙更合理，但一直都唔做，就係因為關人權事

如果前年有手足同班狗講拉鳩我啦笨
跟住真係俾狗拉
cctoy：抵死la，求仁得仁

熱狗可唔可以企開D
佢地幾時一齊係雞蛋?
幾時又做番同路人
佢地之前先講過自己唔係同路人黎喎

你都癲 個個都話自己無中 全香港都唔戴 一日過千單以上啦 傻仔 而家中撚左有樣睇？中左無病徵大把 用乜撚野比喻？你中左唔戴令細菌周圍傳播影響緊人呀 唔撚傳染你死你事啦

響條街到唔戴我都唔覺得有問題
但係坐程巴士坐咁密無新鮮風就唔該戴返好

熱狗粉無邏輯可言
盲撐

熱狗閪準備又屌人恐懼撚

你班熱狗就收檔啦
只要多人支持就要屌
眾人皆醉我獨醒

講真wfc你en唔endorse個政權咩，唔使吓吓上綱上線
呢pair騎呢怪搞著巴士司機先激起公憤淨係識人身攻擊發脾氣，又講唔到咩道理

下 咁後生 以為30中

暴動 国安法

算啦兒登仔不嬲雙重標準 根本只係冇能力既極權黎

抵佢死啦

有咩衝突
叫你班恐懼撚樣唔好篤灰罰錢阿戇鳩
下次帶十個口罩 廢撚事俾人篤鳩

見到你班傻西熱狗 真係笑死人 夠薑去邊都唔戴

我以為40

兒登仔係咁雙重標準架啦
記住守國安法啊班柒頭

以後就咁有條片就入到罪大家睇住啦

somehow 司機都要保障其他乘客，再加上佢串柒柒，實比人屌。黑警見有彩攞仲唔拿拿聲拉人咩。

熱狗送頭

攞你哋班青山走犯同手足比
唔怪得射撚滿圖書館戰爭都叫抗爭啦

誤導警務人員
又咩罪來㗎?

恐懼撚

條女串啲 連登仔就同極權企同一陣線

班熱狗弱智架

露個鼻出嚟當抗爭咗

真係癲

今年警方第一次無拉錯人。

唉

射撚滿建國後做文化部部長

第#21個回覆就已經要講兒登仔喇?
唔知以為成個連登大部份都撐警

明明班兒登仔根本駁唔到599系列同禁蒙面法有咩分別
跟住就打句你熱狗就算
明明自己先最撐政府

香港人好波!
對人唔對事, 佢地串77, 熱狗, 播毒
支持政府, 警察嚴正執法

關西事咩 你ed乜撚野抗爭呀 戴一半 弱智有樣睇

其實大多數連登毒撚咪又係咁
睇過金鐘m記圖未

如果惹到你，證明你自己都做唔夠防疫啦
戴罩有用就要逼人？你如果會去逼啲煙剷唔好傳播尼古丁毒氣，我第一個支持你全民戴罩

恐懼撚真係有d煩

楊明被捕你有無開心過？
咁你係咪支持極權？

平安叉燒包

戴一半嘅死熱狗
又要威又要戴頭盔
拉得好

熱狗比連登仔吠得大聲啲

呢啲法就話要守 支持嚴正封法

然後縱火扔汽油彈果啲就唔可以判有罪 條法律唔合理

條仔都幾撚廢
兩次都無出聲
係咪比錢租番黎

熱狗唔抵可憐

條女真係好樣衰格又差
好彩有個毒撚食左唔洗遺害人間

將駕駛罪行同呢條為咗維穩而衍生出嚟嘅緊急法比較？

一向都話口罩係防你傳染俾人，多過防止俾人傳染架喎。。更何況咁多case係無病徵，佢自己都唔自己有無中撚左啦。

成件事其實係品德問題黎。熱狗雲粉就係要屈人係支持極權。

其實好多野都可以用自由黎做擋箭牌，不過做左就賤格咁解啫。

（btw, 見到唔會報狗，只會遠離同當佢係社會垃圾啫）

其實條女佔中時有去紮營係黃絲，可能 popo 起咗佢底知佢係黃，事後就告埋佢而已 ! 現在 popo 見佢同好多後生嘈，咪當佢係藍囉 !

唔講咁多，係熱狗就直接落地獄襯地淋

係呀
最好拉撚曬你班熱狗去人道毀滅

只要唔報狗同公審，我覺得冇問題

黃絲協助政府篤灰，黃藍同心抗疫

條仔23歲
2個都keep得好撚差

熱狗幾時會覺得自己錯過
全世都有錯淨係熱狗岩晒

條女23歲?
咁撚柒仲以為3X

原來拉個串柒柒唔戴好口罩既人，就會令大家同港共企同一陣線

599g本身就係惡法

戴唔戴口罩，本身係人權個人自由，可以建議，但唔可以強制，有傳染病戴口罩本來都係要自覺，如果係咁，做乜唔支持患流感唔戴口罩要拉？有性病唔戴袋要拉？

醒未呀

因為你唔撚戴罩 令人中 仲要話返個有戴罩既人 你係咪弱智架傻西熱狗?
你唔撚戴好個罩 口水噴撚晒出黎 周圍既人 同下個坐你個位 手摸到你d口水中撚左又點計??係咪要全世界既人著撚晒保護衣 頭盔 手套 黎防你個自私撚? 點解唔好好地 一齊戴好口罩呢 好難為你?
問緊你呀 對傻西戴一半係想點??抗爭緊? 一係就乜都唔戴 車都唔撚上

下原來男黎嫁隔離果個

原來你係弱智唔怪之得撐渣狗

條女ig啲相衰過金鐘M記
變形人妖種

以呢個邏輯
想白衣人衰暴動
想楊明入醉駕，
想叻哥告限聚
全部都係同極權企同一陣線

講撚到口罩咁撚重要
禁堂食又個個屌 除晒罩係隔離食野就唔驚
驚個坐開幾行帶左罩既人

cctoy 同熱狗真係兩大垃圾
成班中二病毒撚日日起度打飛機
有精神病就收皮啦

cctoy：總之我唔理，因為熱狗嘅關係
599G唔合理，599I又合理
根本佢地先係私怨上腦

戲院唔可以拍片即刻收佢皮

啲跑步撚真係好撚自私

扮睇唔到

係咪ON9
有身份證一CHECK就知住邊啦
虛報俾多樣野俾狗入

你班死熱狗 唔好自己偷偷地戴口罩出街呀 見一隻屌一隻

咁口罩令都係為咗為左公共健康喇，台灣都有立法強制迫人戴口罩

條例冇問題，重點係個政府有問題

有腦都唔會做熱狗啦 班傻西成日話咩智力門檻

而家咪話俾你聽呢d罪藍屍係冇事
你報狗 奶野既得自己人
面對選擇性封法/惡法既連登仔決定要報狗
唔係杯葛惡法

男23女29

智力門檻上限

599i關緊急法咩事？
口罩令係為左維穩？

美國都無人權無自由五毛block

熱狗同港共一左一右夾鳩人唔係第一日嘅事啦，一個推例一個屌鳩你跟例，煩撚到你閪冧攪散你

唔戴罩唔代表噴口水/播毒
如果comes out我真係乜事都冇呢？

有好多人有肺病/皮膚問題，盲目戴會令到佢自己身體出現其他毛病，咁就佢死佢事？

我唔反口罩，我係反口罩令，太一刀切而無考慮過有部分人嘅難處

想問好耐
其實張圖係咪key？

熱狗幾時變咗自己人
開口埋口話人黃絲神經病
企開啲啦

我都5毛
block飽佢

應該po係娛樂台

你戇鳩？
政府立惡法 屌鳩人跟 有咩衝突

華大哥

最尾嗰句
Exact7ly!
所以我唔支持喺香港守，但支持喺任何民主國家守呢條法

你屌跟唔屌出你on9?

波台手joke

其他地方嘅口罩令唔係
但港共嘅口罩令係

咁你繼續報啦
奶野既全部自己人 隨你define 熱狗又好 泛民又好 黃絲又好
藍屍就旁邊笑鳩你地

記住你出街咪撚戴呀

講經咩，熱狗咪又係戴罩

熱狗賤過藍屍添啦

你用邊撚隻屎眼見到連登仔/你哋口中嘅黃絲精神病篤灰
cctoy鐘意標籤五毛，估唔到清高嘅熱狗仔一樣咁低質周圍恐懼撚恐懼撚咁吠

其實個GIP係OK嘅，不過佢都係痴痴哋

早幾日唔係有個起底post咩？

熱狗係自己人

咁唔通 極權話殺人有罪

支持殺人有罪嘅市民就等同支持極權？

講還講

屌你都戇鳩鳩 而家熱狗
遲d篤篤下就篤埋黃絲架啦戇鳩
而家開埋先例拍片上網批鬥就拉得
到時藍屍個個影鳩你地 拉得啦
成班私怨蠢撚

你講嘅嘢喺世界任何地方都啱
但喺香港，口罩令只係淪為港共操控香港人嘅棋子

如果冇呢條例，咁一個唔戴口罩周街噴口水嘅人只係仆街，但唔係罪犯

成日叫人唔好戴
唔戴唔會俾狗咬同冇人篤灰咪唔戴囉

何謂佩戴口罩？
根據《規例》，佩戴口罩是指口罩以覆蓋其口和鼻，並使口罩貼着其鼻、下頦和臉頰。

口罩定義為何？
口罩定義包括可作以下用途而設計或製造的覆蓋物品：(a)以覆蓋口和鼻的方式佩戴及(b)以保護佩戴者免受感染或空氣污染

你啱啱翻香港？

你睇大把po個個支持篤灰啦 咪撚玩
呢度都一堆啦

其實我支持禁堂食架喎，不過唔該禁左返工先，工又要人返，唔撚洗食野呀。

仲有d工種office都無。點唔堂食呀？

你依d point對啲弱智就有用。。打稻草人。

我代表全連登仔於20210年1月6日 正式原諒香港警察！！

唔戴真係大罪到殺人？
殺人要坐終身，唔戴都要？

兩個慘變condom仔
佢地真係蠢到唔載

唔洗講廢話啦 而家叫你戴返個口罩 唔為自己都為人啦 屌你老母
熱狗又無腦又自私 戴一半係想點呢

我代表全連登仔於2021年1月6日
正式原諒香港警察！！

殺人有罪又唔係惡法

警民合作

你支持禁堂食 咁直頭唔洗同你嘈
繼續支持啦下

碌咗幾頁都純文字討論冇人講？？？

咁我講囉

熱共話人私怨

如果如果熱狗有腦咪唔會搞成咁囉
如果如果戇鳩鳩

咁而家武肺爆緊呀嗎 上星期一日過百單 咁戴返個罩係咪應份呀 屌你老母
無事無幹 你唔戴撚有人屌你咩

你邊隻眼見到我係熱狗？

上訴理由：話有禁蒙面法咪得lol

對住人咳係品德問題，唔戴口罩反而唔係

狗男女長期明知故犯，早晚衰一鑊

陳雲夠人叫人賣樓啦 個傻西水媽咪賣左囉
但陳雲自己層就無賣 肥肥

時代抗疫

全世界都有口罩令
全部國家都係為左維穩同埋為左侵犯你人權？

//以下為各國實施的戴口罩措施一覽：

3月
委內瑞拉：是其中一個首先要求民眾在公共場所戴口罩的國家。

越南：3月16日強制要求民眾在公共場所戴口罩。

捷克：3月18日成為首個要求民眾在超市、藥房及公共交通工具上戴口罩的歐洲國家。

4月
奧地利：4月6日強制要求民眾在公共場所戴口罩。總理庫爾茨（Sebastian Kurz）承認要國民戴口罩是個「大調整」，因為國內不流行戴口罩。

摩洛哥：4月7日強制要求民眾戴口罩，違法者最高可被判監禁3個月，並罰款1,300迪拉姆（約2700港元）。

土耳其：4月7日要求民眾在購物時，及在人多的公共場所戴口罩。政府決定向每個家庭免費派發口罩。

波蘭：4月16日要求民眾以口罩或布料遮蓋口鼻，連在公園、沙灘、路上及廣場等露天地方也不例外。

5月
法國：5月10日強制民眾在乘坐交通工具時戴口罩，至7月再擴大範圍至室內公共場所。

卡塔爾：5月17日要求民眾在公共場所戴口罩，否則最高可被判監禁3年及罰款5.5萬美元（約42.6萬港元）。

西班牙：5月20日起要求所有6歲以上人士在室內的公共場所戴口罩，若未能與他人在室外保持至少兩米距離，也要戴口罩。

韓國：5月26日強制民眾在公共交通工具及的士上戴口罩。

黎巴嫩：5月29日強制民眾在公共場所戴口罩，違者可被罰款33美元。

巴基斯坦：5月30日強制民眾在人多的公共場所戴口罩，如清真寺、市集、商場及公共交通工具上。

6月
英格蘭：6月15日要求民眾在公共交通工具上戴口罩，7月24日起要求他們在商店及超市內也要戴口罩。違者最高可被罰款100英鎊。蘇格蘭已在7月10日起強制民眾進入商店時戴口罩。

7月
澳洲維多利亞省：7月23日起要求墨爾本市民和米切爾郡民眾（12歲以下兒童除外）在公共場所戴口罩。如果民眾因非必要原因外出而且沒有戴口罩，最高可被罰款200澳元。//

陳百祥自己人吖嘛

:呢句睇唔到睇唔到

我支持戴，但唔支持一唔戴就大罪到俾人公審 罰錢 告佢犯法

你唔係屌鳩熱狗㗎咩
BTW
我覺得防疫係自己嘅事
唔關政府事
事實上政府都冇做乜去真係防疫抗疫
佢㗎只係借防疫之名去打壓我哋
所以第一個問題係
是否認同港共係真正抗疫？
我覺得唔係
去到真正抗疫
係人都知戴口罩係最基本阻隔病菌嘅工具
而家爆到第4波
畀咗咁多藉口政府
在情在理戴口罩我覺得應該喎

情願私了好過報警 搞左咁耐原來最尾都係變返守法撚 嚴正執法

on9連登仔竟然撐黑警執法

好撚煩呀熱狗,可否爭氣少少,一係唔好戴,又要戴又唔戴好又要屌人口罩法西斯又要驚做咩鳩
btw,每次有呢D新聞我都會分享俾上次投熱狗fd,鞭屍咁鞭,屈本民前食熱狗咁爽皮

問題係有啲地方ge口罩令完全冇維穩意圖（成效唔係重點）

唔排除委內瑞拉同黎巴嫩係攞黎維穩

佢哋唔係，但你信港共口罩令係為咗保護你？佢恨不得你快啲死，少咁個人反佢啦

唔戴口罩都唔犯法？

應該陳肇始爆你屋拉你去強制檢疫先

又spin
我戴唔戴同支唔支持一個人要咁樣俾人公審冇關

最慘係影到有個口罩喺塊臉到
點兜好呢
明明笑鳩我哋防疫撚

黑警選擇性執法你班友仲幸災樂禍，就係因為佢哋係熱狗？
咁學咩人講班黑警執法不公呀
而家咁做根本就係推動班狗捉多啲人，去滿足你班友鍾意落井下石既心態

自己諗吓咩先叫公義啦，雖然香港都冇架啦，是撚旦啦

熱狗 有得罪 民主黨（及其走狗）
阿叻 冇得罪 民主黨（或其走狗）

又係啲全世界都有乜乜柒柒系列
全世界都有禁止群組聚集
全世界都有國歌法
全世界都有國安法
根本cctoy同港共係冇分別
講啲理據都係一樣

你夠有講過光時，我係應該報狗拉你？

全世界都係恐懼撚
講真 唔報狗嘅原因純粹係因為我好撚憎政府

人地叫你戴返好 你咪戴返好囉 又要扮野 車又要上
公審係佢地態度好有問題
罰錢係佢地唔撚戴好 明唔明? 仲要報假地址

應該告埋國安法

咁今次佢地係咪有肺病/皮膚問題？今次個case點睇都唔成立啦。

次次依d口罩公審片，有幾多個係會答人係自己身體有毛病叫人體諒呀？ ？次次咪就係起曬鋼，仲屌返人轉頭。

Agree唔應該有口罩令，但依個世界太多垃圾人。個個都咁高品格既話，依個世界唔洗法律啦。靠自律咪得。

踢爆 / 得罪 民主黨
下場慘過中武漢肺炎

重點

有無睇下條片佢地幾串先

唔係 條仔食緊軟飯

熱狗日日笑鳩黃絲唔係冇根據
因為真係毫無執政意志可言淨係永遠都覺得人哋提出既嘢都係未食藥

但你決定唔守法即係唔戴口罩，咁危害到公共健康喎

不過簡單講，姐係戴口罩係好，但政府就唔可以立法強制。
所以最理想係咪人民自願全民口罩，而人民互相規範對方戴口罩，令到戴口罩成為social norms，政府就冇得立法呢

----條女自己叫報警----
熱狗仔:我睇唔到 我唔知

唔該可唔可以幫我推下

事到如今仲有冇辦法可以炸冧結算系統

熱狗巴士退晒役了

唔撐佢執法
只係想睇佢狗咬狗
熱狗食美心咁撚開心咁臭串咁型丫拿

咁都可以俾你兜到嚟狙擊民主黨

spin 你老母咩 自私撚 你一直話唔應該唔比人唔戴呀而家又轉公審？ 對傻西唔戴 又串比人公審好正常姐

有性病唔戴袋，好似真係犯法架喎。。

口罩帶一半，辱罵司機就好有執政意志

口罩法西斯

點解人哋叫就要，大家都係普通人，大家都係平等
我叫你俾$1000我，咁你係咪俾

我講緊嘅公審唔係呢單，而係偷影人上網嗰啲
我自己戴，但我唔會逼人戴/逼人唔戴
我覺得佢唔戴嘅自由係大過你對武肺嘅恐懼

兩個畀人Figo Chan講成送頭

食美心仲唔係同極權企喺同一陣線

我係醫生我識睇佢有無病？
你唔戴一個有事累成車人 一陣又社區爆發
唔好咁自私啦非常時期戴口罩講自由

仆佢個臭街直頭唔洗化妝都成隻喪屍咁西樣人人得而誅之

串係仆街，熱狗係仆街，咁就應該俾黑警漁人得利？

佢唔戴，俾我會建議佢戴，咁佢唔肯聽我都冇辦法㗎

而家非常時期 戴口罩有咩問題？病毒唔係有傳染 撚理你咩 咁你撚大意抗爭點解又要戴一半？

黑警有咩得利呀

條片咁威風 咪等佢串到啲狗一棟都無威飽去

在連登「宣稱將有抗爭行動」都有機會被有心人Figo Chan你畀差佬

留名等睇遲啲布口罩都拉
恐懼撚又贏

防疫恐懼撚又贏

食美心仲食得咁串嘴 同藍絲已經無分別
我唔係想狗得益 只係想食下花生睇熱狗折墮

條女叻啦咁就叫公民抗命
遲啲lunch狗嗰啲小丑戲都變埋勇武抗爭

認真問，強制口罩維左咩穩？

搭地鐵仲唔係同極權企同一陣線

用八達通仲唔係同極權企同一陣線

飲東江水仲唔係同極權企同一陣線......

師兄唔好見怪
熱狗logic係咁上下

講漏咗食kfc

又用哩啲類比 回覆都費事
美心藍到黑仲幫襯有咩藉口

個個國家都有口罩令，證明條法例本身係無問題
個問題係政府選擇性執法
所以應該係批評政府執法，而唔係反對條法例
正如政府用洗黑錢罪濫告，唔通你要求廢除洗黑錢罪？

熱狗屌人恐懼撚
自己就戴一半當抗爭咗
好意思笑人恐懼撚

當懲治對象系自己政敵 ➡️ 撐

正如中國文革時期
有人用「現行反革命」去

Figo Chan自己師長
Figo Chan自己鄰居
Figo Chan自己兄弟姊妹
甚至Figo Chan自己父母

戴口罩冇問題，但唔戴口罩大罪到犯法就係問題

吸煙都會影響人，咁點解又唔全禁

佢全禁吸煙，我又真係信佢為咗保護公眾健康而立口罩令呀

咁問題係你會唔會報狗叫人去選擇性執法
而家就係有人主動咁做

為左屌熱狗合理化個政權可以去到幾盡

戴口罩係endorse政權
接受委任係忍辱負重(好似係)

港鐵黑到721幫黑社會打市民添，黃絲取消晒啲八達通未？

冇人明曲線

陳百祥呢？

條女自己叫人報狗

果兩隻熱狗仔開頭係抵笑，但而家人地比黑狗搞，係入面都唔知會點，咁都仲要落井下石，完全零同理心+原則，CC學人講抗爭

令到你班友貼貼服服，幾時俾戴幾時唔俾戴仲唔夠?
根本惡過校規

嘩你呢句曲到圓喎

問黎都晒鳩氣啦
狗剩係會捉反狗既人
而某啲連登仔會繼續報狗支持

取消晒 罷左鐵好耐有心

下
以你邏輯全世界政府都維緊穩，而唔係想抗疫

黃絲戴口罩防疫俾熱狗笑配合極權政府打壓
食美心仲唔係支共走狗，人人得而誅之？

我#180已經串條真熱狗

條女態度戇鳩 意氣用事係一件事
佢想要面駁你咪咁講
但首先提出報狗 同打電話個個都唔係佢

突然間咁多人撐黑警執法

你已經講哂熱狗之後會不斷重覆嘅嘢

依家係罰錢啫，案底都唔洗留。
同隨地拋垃圾咁。。
支持隨地拋垃圾要罰款，又係支持極權？

咁全世界都有國安國歌法，點解你淨係屌香港吖？
一樣道理
我覺得口罩令已經係惡法

笑死我

無睇哂吖ching
淨係起一起你底
所以先一波問你唔係屌熱狗㗎咩

三張齊曬

有無美心圖
美心唔通係雞蛋？

確定佢真係「女人」？
睇圖以為兩個係hehe

係熱狗自己想黑警執法
眾人只想食花生

本嚟就連錢都唔使罰，依家因為冇案底所以你接受到，咁他日有案底唔使坐監你係咪又接受到？

罰錢，政府都係得咗利呀

我明口罩有用，但當所有有用嘅嘢都逼人做，就會物極必反
呢啲政策不能太強硬

中間已經極速比幾條友留咗言原本prefer貼住留言，點知隔咗咁開

鳩到

但自己玩原神就無問題

熱狗日日笑黃絲精神病分化香港人
香港人做乜都比佢地屌一餐從來唔會幫下手
而家比狗咬就要人幫佢一齊屌黑警跟著又繼續屌黃絲支持黑警都唔支持佢地
熱狗果然公又佢贏字又佢贏
總之最後既結論都一定係屌黃絲

未取消，淨係用嚟泊車入停車場用，罷左黨鐵好耐

599本質同緊張法係一樣，授權行政機關無限地立法，用中共政治言語就係「製造法律工具，創造必要條件」，我唔明點解有人會撐599而當初反緊急法

熱狗從來都唔係同路人 什至批鬥同路人
自己有事就期望會有人幫佢地？
咪咁癲啦死熱狗真係忍唔到笑

熱狗=建制
泛民都辭晒職
松太仲做緊立法會議員
民建聯俾人拉我緊係笑啦

白衣人開頭係抵笑，但而家人地比黑狗搞，係入面都唔知會點，咁都仲要落井下石，完全零同理心+原則，CC學人講抗爭

果隻楊明開頭係抵笑，但而家人地比黑狗搞，係入面都唔知會點，咁都仲要落井下石，完全零同理心+原則，CC學人講抗爭

七警開頭係抵笑，但而家人地比黑狗搞，係入面都唔知會點，咁都仲要落井下石，完全零同理心+原則，CC學人講抗爭

熱狗：支持極權 黃絲可恥

香港人：雞蛋同高牆中間，我選擇做高牆

在今日於紅磡區拘捕該名23歲姓陳男子及29歲姓林女子
佢地個樣 歲數加20都仲得啦 四十幾歲咁既嘅樣

三個字 : 狗咬狗

就算唔鍾意人唔戴口罩都咪支持黑警炎症執法丫屌

為左屌黃絲熱狗可以撐藍店撐到幾行
仲留左隻鄭蟲太係度endorse香港議會

又話帶口罩係配合政府自己又出街帶口罩
比人拉左又怪黃絲
熱狗真係永遠唔會輸

雞蛋係同車嘅司機同乘客，幾時輪到佢哋

隻雞蛋話關你地撚事喎
我未見過雞蛋係咁串

笑到

高你老母屌司機又叫抗爭
咪撚睇到自己咁高啦議會忠誠反對派

蟲太未答我美心是咪雞蛋

松泰會唔會搞個反口罩大遊行支持手足

條女咁撚老29歲？

係熱狗都係狗

咪好似當年泛民支持改議事規則咁
明明惡法就係惡法，未用黎對付自己就支持，到用黎對付自己先如夢初醒

又玩滑坡謬誤。。
牽涉公共衞生既事用罰錢做阻嚇，其實真係好合理架喎。。
如果真係去到唔戴口罩都變刑事，咪反囉。。

噉樣開先例大家都撐 好咩？

D 狗捉黃絲就咬住唔放

個龍門飄到

屌，唔記得開過post tim

呢度啲人都癲癲地
所有屌柒人報狗既都係熱狗

而家個政權唔妥你，cap你ig一張口罩戴下巴既相又可以拉

是咁的，你清白開係查唔到

熱狗：自己友(包括黑心同建制)以外所有人都係高牆法西斯

熱狗真係弱鳩智成日自己中回力標

都係果句，個個都識自律既話，全世界都唔洗有口罩令啦。

你試下無？睇下有班藍絲廢老仲戴唔戴口罩？

唔洗滑坡 過多幾日就藍屍落街逐個捉
邊個後生仔拉低 鬆症口罩就拍片影相篤灰 擺上網再靠你地支持 日日拉堆人

唔比報果個都係藍屍黎？
無人撐報狗 只係想睇熱狗勇武抗爭到底

自己唔戴口罩又唔願落車仲咁多道理

繼續食花生

口罩令7月先有
7月前兩次0個案過一段時間
係開返關先奶返野
關口罩令乜撚野事？

兩個普通人被網絡公審而直接有狗上門拉 根本係勁撚恐怖既事 咁都可以錯撚哂焦點 cctoy同自己口中既私怨熱狗咪又係同一類人

就算報狗係藍
你地係度呢班支持報狗既唔通又藍咩

唔洗滑坡 (然後繼續滑坡謬誤)

笑到抽筋

首先點證明報狗既係黃絲
傻鳩熱狗自己叫人報
屌柒人做咩姐？你唔屌柒返條友？
有人報完又老屈係黃絲報，證據呢？

人地笑鳩熱狗柒下柒下，就吹到人地支持黑警咁樣拉人
我唔支持黑警咁拉人，就一定唔笑得條友on9？

成日打埋d on9稻草人
同之前話帶口罩=支持政府打壓一樣on9(但自己又帶口罩出街)

係喇係喇 所有合理推斷都係滑坡喇
自己支持惡法 到惡法搞鳩自己個陣喊都無謂

佢地唔知 但我無支持
只係同白衣人被拉我都唔會聲援咁解
之前熱狗日日笑黃絲留議會繼續做建制食美心
好簡單 無人聲援佢地係佢地自己一手造成

平心而論，我就唔多同意佢講法

但大家睇清楚啲個post先

所以幾時都話抗爭得黎都要自我增值讀多啲書見下世面 咪盞到時整返個氹俾自己踩
講真真係好擔心佢地係咁回標搞到我地俾對家笑

當日有狗去現場處理完
之後兩條on9 留假地址先俾人拉
同公唔公審完全無關

咁多熱狗死出嚟玩滑坡嘅屌你自己挑機叫人報狗又屈鳩人公審到俾狗拉

點睇都係前者

你地而家唔係笑鳩人地俾人拉抵死咩
就算報狗既唔係黃
呢度撐狗拉鳩佢既係黃啦掛
除非你話你自己藍
帶口罩=支持政府打壓我唔認同 但我唔知你點得出片主有呢個結論啦
但你地柒頭支持人地俾狗拉 就一定係支持緊政府打壓

仲要只係幾日前出嘅post

屌 而家人地第一個提出咩 條女擺明戇鳩鬥氣
但你又唔屌埋人地真係報狗個啲同拍片者叫報狗先

無支持呀 係笑姐
隻雞蛋自己話話關你地撚事
咁而家咪關我撚事囉
不知幾尊重當事人

曲線唔識睇 弱智到

正一口罩法西斯

笑鳩佢=支持政府打壓
咁熱狗成日笑鳩人送頭直頭係支持政府既第一政黨

唔明點得出支持
只係唔會可憐佢

哎呀又出熱狗陳雲大絕呀
曲線玩膠姐明既

屌 咁你要笑鳩熱狗就咪撚覆我啦
而家屌緊真心支持狗拉鳩人個啲柒頭

熱狗次次柒咗都話自己曲架啦
國屍 泰博 邊個熱狗唔係咁

乜撚野「你ed」佢地覺得戴半罩係抗爭關我撚事咩 我又唔係熱狗 笑熱狗同迷雲黨笑到自己都盲亨埋？
去到呢刻藍屍繼續橫行無忌 我真係搵唔到個開心位係邊
呢單野擺去藍屍文宣度 佢地咪又係覺得自己支持正苦就無事 繼續可以唔戴罩周圍堂食無人理 理撚得你地當熱狗係共諜定傻閪咩

曲撚到圓 睇埋pin msg
仲好意思笑鳩人熱狗

痴撚線而家啲人咁撚低質 智商有問題
仲學人笑熱狗...

係呀曲到自圓其說
熱狗最大熱情莫過於此

下 你講緊呢度啲人？
你地笑熱狗既同時 自己咪又係咁笑鳩俾狗搞既人
都戇鳩

難為有人幫對熱狗男女護短

因為今次俾狗搞嘅人同熱狗一樣係無懼撚囉
有幾難明呀弱智

冇需要口罩獵巫嘅
但當人哋好聲好氣提下你 戴好口罩
你就唔好屌9人
一副以為自己好醒嘅樣子
抵你俾人屌啦
死熱狗

係果對熱狗男女係巴士度叫人報咋嘛依家笑鳩佢地弱智又縮頭烏龜點扯到去撐高牆果度又要威又要戴頭盔

其實你邏輯係咪有事。。係人都知係唔封關所以有new case。

封關係block new case。
口罩係減傳播速度。

垃圾政府俾部分人玩免檢，而家仲要回港易，咪要靠口罩減低傳播囉。

19年2月開始左599c，返黎要隔14日。係減少左外來傳染入黎，7月前0個案我覺得其實關事。。但又俾部分人免檢，其實爆係遲早既事。之前出現尼泊爾病毒株，咪就係咁解囉。

No

曲線都唔識睇學人笑鳩熱狗

樓上我求下你地咪再quote我反胃

想問多樣
佢係男定女黎

講落井下石點及得上你班青山熱狗呀
咩都笑人尻做 又笑人送頭 又笑大肚婆落旺角 又笑周庭俾國安拉

好撚心啦 而家俾人笑就衝上道德高地真係肉酸到

將自己自撚私行為當成抗爭反惡法，好好笑，睇到自己咁高，好心啦
根本同圖書館戰爭同倒插国旗一樣咁低層次，你夠薑唔出去抗議惡法，你哋就係唔敢吖嘛，咪搞呢啲小動作自我感覺良好囉
其實連口罩都唔敢唔戴啦，咪又係戴一半唔戴一半，正宗又要威又要戴頭盔。

條女有肺炎，搭昂坪巴士咁長車程
累埋前面算唔算？

鳩帶口罩做播毒L 柒左就認啦

國屍話戴口罩係反共象徵
戴到咁撚衰就抵俾人拉啦

抵鳩死

其實我地做咗鍾無艷咁多年
真係忍咗好耐架啦
做埋啲弱智野出事就入你數屌你唔幫手
你有難佢地就笑鳩你轉頭
咁先撩者賤我笑鳩返佢轉頭都好正常

咪撚再同班弱智精神分裂黃絲講野啦
成日口口聲聲屌政府
轉個頭就撐極權架啦班傻西

係，明明以前成日話雞蛋高牆呢啲terms左膠矯情
而家自己友奶嘢就無咗回事

所以咪話係關口措施咁廢咁垃圾之下
口罩令只係惡法
導致疫情大爆發既唔關口罩令事

黃絲恐懼撚支持警察嚴正執法
同港共極權同一陣線，大和解了

熱狗最鍾意做乜都話人送頭 遊行送頭商場唱歌送頭
今次都佢哋啲人中回力鏢啦

熱狗唔係好撚醒嫁咩 咩都講智力門檻
正常人都理解唔到你地既花式帶口罩

有口罩令仲唔戴好個口罩 擺明係送頭啦

死熱狗仲要唔好交罰款唔好認罪呀
否則就係endorse政權 配合瘟疫政治呀

留名等睇熱狗回應

熱狗：請律師好貴，唔幫了

你有嚴重邏輯問題，閱讀理解又零分

冷靜D
唔係因為恐懼先戴口罩

串串貢黑人憎就要拉？

咁其實香港2019年都好多年輕人串串貢對班差佬
咁在於d藍絲d年輕人都好黑人憎

係咪就要拉

覺得拉呢兩個人啱嘅人算9數啦

我相信香港人能屈能伸,適應能力極高,
係呢個恐懼撚支持極權例子度睇到
國安法立法後應該一年半載大家已經習慣篤灰
社會信用系統應該一年左右就當生活一部份
只要信政府就冇事

咁你為咗唔支持港共極權
一定支持警察唔對白衣人，阿叻執法

兒登仔口口聲聲抗暴政
轉個頭政府呢D強制帶口罩既惡法又走去支持
上年無命果班勇武真係同你地講聲多撚謝 當晒人condom

你咪弱智啦師兄 你睇完條片 你真係理解到係因為個2個串就要拉咩 因為串而報狗 D 狗都唔理你啦

國師同佢啲信待幾時報名

辛苦晒師兄要覆啲咁弱智嘅連登仔 原來連登個個都支持極權

串串貢態度差就要拉

咁同差佬話行過d後生仔串態度差要拉一撚樣

佢哋自己留假地址所以先俾人拉咋喎
講到其他人累佢哋咁

咁你咪駁囉傻閪 關口未做好 乜鳩禁堂食限聚口罩令全撚部都惡法黎架啦 藍屍唔會拉 拉既都黃
然後 明知對杜絕武肺冇用 係要俾權力班狗侵害自由

上年一月武肺係武漢爆到九彩甘 香港人自覺已經帶口罩 而且係正確地戴口罩啦 咪甘天真以為係口罩令先會做呢件事啦 仲提勇武

左邊條Tb 唔係之後笠水戴返好個口罩？

係呀香港人因為唔信政府判斷冇事,
所以咪自覺戴口罩,
果陣個個都話唔信政府就做得岩,仲狂SHARE信政府冇事果張圖
做咩現在又變返信政府啦

同同.....要平安同食飽飽

咁咪係囉 你都識講香港人自己自覺識帶
立法賦權俾班狗捉鳩黃絲唔帶罩做乜鳩？
定你覺得班狗會捉藍屍 阿叻阿

示威？

啱啦
遲下有健康碼大家識做
我都唔知香港人原來咁守法防疫大過天
入集中營都係抵撚死

2021 年啦....熱狗仲係咁撚煩

依班咁嘅撚樣去到美國都係撐Joe Biden
Lockdown + 強制戴口罩啱撚哂佢地

唔好再用甘低級既偷換概念
我由上年一月一直戴口罩 所以變成了信政府啦？ 咪再弱智啦師兄 你自己唸都唔合邏輯啦

口講撐侵 但思維都係冇撚進步過

笑鳩你地班on99熱狗自打嘴巴又無常識姐
無話過撐599 咪撚spin啦
事實就係你地好撚醜怪
你地熱狗唔得民心就反醒下啦
好心又要人信服你地又要屌東屌西

重點係 總有班人（熱狗）係唔識戴好口罩嫁嗎
好聲好氣帶上鼻 佢又為自己個鼻生係下巴 無人幫到佢地

都係
香港人唔洗惡法已經自動自覺做奴隸 好威wo
擺低呢樣野唔講先 你想帶口罩係你既事 人地唔想帶亦有人地自由
呢條強制帶罩既惡法就係違憲 侵反人權 而兒登仔個個支持
極權真係同你地講一聲多謝

打錯 以為*

黃絲2019年: 黑驚死全家！香港人，反抗！
黃絲(防疫撚) 2020-Present: 支持警方嚴正執法！香港人，抗疫！戴罩！😷

挑班垃圾口講撐侵純粹係因為佢地覺得侵比joe對中共會更強硬
無其他原因了 只要佢地唔係香港生活就唔撚會撐甚至反侵 100%sure

真笑撚死
戴到佢地落棺材就啱

乜你無睇片架咩
條女戴一半屌返班乘客戴口罩無腦喎
戴口罩無腦佢又戴住嘅
唔好話我知戴一半唔係戴呀

所以我自動自覺帶口罩會係做左奴隸 ?係支持政權 ?你邏輯又0分

呢兩條友 鳩戴口罩柒左 再屌鳩巴士司機 人身攻擊 阻撚左成㗎巴士 比狗捉完之後比假地址 你同D 醉酒佬係巴士搞完事 比狗拉左就話連登仔支持極權 邏輯呢師兄

好撚好笑架佢地
成日話9人左膠 又屌9 Hollywood點點點
我心諗 佢地最撚鐘意戴罩同lockdown 應該手足黎

熱狗選擇性失明

你自己帶緊個個口罩廢架？
人地又冇咳 坐後幾行露個鼻就驚撚到咁
你出街食飯除個罩又唔撚驚？
你又知你隔離個台 或者同你食飯既屋企人/朋友唔係隱形病人？
你個口罩有冇4個鐘換一次 除完即消毒阿戇鳩

亂咁報驚，例如不斷打電話之前個呀婆係咁

陳雲熱狗成日"叫人"反抗，點知原來自己個個出街都戴 正宗推啲後生後送頭就係呢啲人

冇用架 佢地好鍾意打稻草人

老實講 自己弱撚智唔識處理/戴口罩 咪學囉
唔係柒柒下話太大啦太大啦 帶唔到呀 之後屌鳩人地樣衰 無讀書 點講都無道理呀師兄

其實都唔關熱唔熱狗事
個撚樣潑婦罵街又九唔搭八咁
熱唔熱狗都會俾人恥笑啦

咁而家人地就係俾人charge口罩令惡法
你支持佢地俾人拉唔係撐惡法？
如果你話純粹笑人熱狗柒 fine
唔洗同你晒口水討論口罩令

個樣邊撚似23同29

又話戴口罩有用
咁人地唔戴佢嘅事姐 你驚閪咩
班防疫撚根本就鳩做 雙重標準
防疫又防唔撚哂 食飲除口罩唔撚會播毒呀？
咪撚食啦 咁撚柒驚
上年打餐打死 今年就同政府玩防疫玩到推健康碼
香港人係得嘅

阻撚住成車人就係大罪
有野留返拜山講

咁你咪笑佢個人柒 我琴晚有聽條女live
佢真心憤青黎 我都笑鳩佢
但唔係笑鳩佢亂帶口罩再俾人報狗拉先

真 咁樣原來叫爭取民主 笑撚死人咩

睇佢地成班衝入黎吠我好開心
笑到我果啲肉緊嘅掙扎言論

其實佢地先係牆頭草精神分裂果班人
我完全跟唔上佢地啲風向

我以為連登仔cap巴士入面
之後再改圖
屌原來原圖

唔好分手

人地唔戴口罩係佢既事？ 你真係要惡補下呢隻武肺係點傳播 重點係當初上年一月全世界都唔戴口罩 我地香港人自己買口罩日日戴緊 因為知武肺同沙士都一樣死得人 想保護自己屋企人

今時今日因為政府口罩令 你就話係惡法要反對政府 所以就鳩戴口罩 我想問你地發生咩事呀 鄭松泰出街都帶返好個口罩啦 你有幾時見過佢花式戴口罩呀

你戴口罩咪你自己既事囉,你戴口罩關我咩事
你一直戴口罩然後覺得迫人戴口罩係正確,支持政府迫人戴口罩咪支持極櫂政府囉,仲唔係信政府冇事
用下腦好冇

比人話係黃絲先拉得咁快

熱狗不嬲以恥笑黃絲為樂
你見佢哋乜都可以spin去泛民度就知

鄭松泰呢啲正宗大仆街

你咪唔好戴口罩 無人迫你戴 但你套邏輯好可笑
戴口罩就係信政府呀 戴口罩就係支持極權
你比狗拉又報假地址 甘樣去送頭咪仲撚on9

所以當政府無口罩令 我堅持戴口罩呢 我就會瞬間對抗緊極權啦 反對政府啦 我屌你老母 你d 邏輯真係勁撚到呢

駁唔到就spin番去話人睇唔明曲線

所以熱狗真係過街老鼠
單機啦柒頭

鄭錦滿仲要quote返條友話人口罩法西斯

乜撚野冇迫人戴口罩
就咁講巴士入面拍片果個人已經打算用公審既方法迫人就範
同時UP條片上網同起底警告其他人唔好唔戴口罩就有一樣既後果啦.
你深呼吸一口氣,認左自己係信政府冇事既一份子先啦

個個都係咁諗架啦

片中人好意思屌返人轉頭

最好拉曬全香港七百萬人去單獨隔離一個月，一定可以清零

國師廢老高危群組

好心提你唔好鳩戴口罩又嬲, 真難服侍

巴打，我勸你慳返啖氣
青山派嘅根本目的係證明自己最醒，立論係咩完全唔重要，就算錯左柒左就會講係曲線，所以討論係唔會有任何意義

咁你肯認自己睇唔明曲線未
仲係度搵熱狗過橋
智商咁低笑人熱狗 咪一擔擔

熱城狗做左咩實事幫兩位手足？淨係識食人血饅饅頭 當手足係condom

你上年年頭驚都話合理
去到依家2021年都睇唔出根本上就一場show呀？
下下第幾波爆發下年又第六七波呀？
政府咪就係見你班友驚撚到閪 又肯配合政府 咪日日開記招散播恐懼囉
你估政府有心同你玩防疫要清零呀？佢為健康碼鋪路呀on9
你地班黃絲防疫撚又真係驚撚到閪咁同政府一齊捉人玩人民鬥人民
遲下出健康碼你咪撚反差佬執法
你班友口講防疫 咁點解反全民檢測同健康碼？
以上兩樣起碼等我知我身邊啲人有冇中wor 夠哂安全啦
根本戴唔戴係個人自由 強制逼人戴就好撚有問題
口講欣賞美國嘅民主自由 實際上就調返轉
仲有 有啲人照常戴就驚你地班口罩法西斯
咪撚講到人地真係想戴

快啲上Twitter屌班英國鬼

單係阻成車人都公眾妨擾啦
熱狗仲要唔知死
早日收皮

熱狗根本為反而反
冇野好講就大叫一句「你藍絲嚟㗎？」
熱狗又贏了

咁假若你喺巴士上面食煙畀人屌都好正常下話

我都唔認同口罩令，佢有自由唔戴，人哋都有自由屌佢播毒，好撚公平喎

如果佢完全唔撚戴呢，去反對呢個暴政嘅口罩令呢，我都尚且覺得佢雖然自私，但總算貫徹始終。而家又要戴又要戴一半，又要威又要戴頭盔，真係柒撚到冇眼睇

仲要係佢自己叫人報狗，叫撚完人哋真係報啦又屌鳩人。似十足啲小學雞同人講：打我吖笨。人哋真係打又屌鳩人用暴力

熱畜真係有樣睇，行為舉止思維都異於常人

睇下鄭松泰同鄭錦滿幫唔幫佢地俾罰款

防疫撚條尺亂鳩咁拉
可以出街除罩食飯 但又唔可以帶一半唔帶一半罩
驚人地係隱形病人 同朋友屋企人食飯又唔撚驚既
好難捉摸

你緊係有自由意志啦 你喜啦 但唔好弱智 將我戴口罩就等於支持政府 你唔戴口罩就反政府 呢類低能既二分法做立論

鄭松泰咪就係屌鳩你地呢D鳩戴口罩 花式戴口罩囉 淨係識講句法西斯係無用嫁

黃藍首次齊心G持警方執法
香港人，抗疫！

好波

以熱狗邏輯 戴口罩姐係支持極權 係防疫L 但佢又戴一半 之後叫人報狗 佢屬於高牆定雞蛋

班熱畜總係鍾意扮撚哂可憐，扮受害扮被屈，又唔睇下自己幾on9, 幾咁肉酸

好多傻閪熱狗乘機嘲諷
無人care你地其實

報狗嗰個應該講埋佢哋除罩講港獨口號咁啲警甴就會追住嚟咬

其實片中人已經有哂下台楷如果你話一嚟報狗就話witch-hunting啫
又要選擇搭車又唔肯讓步，想人哋點？

你同我戴口罩冇錯係自己既事,
但如果支持極櫂政府既口罩令同埋支持唔戴好口罩既人要受罰.咪就已經係支持緊極櫂政府
仲要大把人覺得畀死黑警拉左係大快人心,喂你唔係支持極櫂政府係咩人.

其實人地都講左「根本戴唔戴係個人自由 強制逼人戴就好撚有問題」 口罩令就係其中逼人帶既惡法
你係咁屈鳩人話人要反政府所以要鳩帶口罩 做乜鳩
松泰講既意思我諗係屌緊你地班防疫撚 成日捉鳩人帶罩但自己其實都係鳩帶 你有冇4個鐘換一次 除完就消毒 有冇拉過落下巴？事實大把香港人鳩帶做樣 但當左帶罩就係必需 唔帶實死

好心你班柒頭咪咁柒啦 話明惡法就緊係選擇性執法
聯乜鳩野署乜鳩 聯完佢咪嚴正執法捉後生仔
係咪捉左藍屍條例就唔係惡法 柒到冇眼睇

我理解係自由意志呀 我認同唔需要迫任何人戴 其實個乘客就算唔戴我都唔會評論d 咩
但對個車長黎講 佢作為車長 佢要跟公司訂既規矩做事 佢要確保每個乘客戴好口罩上車 你點可以要求佢唔做好佢既職責呢？

個乘客係佢自由意志之下 佢能夠唔戴口罩/鳩戴口罩 只要唔搭巴士咪得 佢當下落車就唔會發生後續既事

你咁講到 咁咪即係承認口罩令有問題
車長也好 乘客也好 你報狗去執行呢條惡法咪就係問題所在

因為現在個情況係有條惡法出左黎
你心甘情願咁配合佢,咪支持緊極權囉
好多人自己配合緊極櫂而不自知.

咁條女叫人報狗又點睇

駁唔到
扔汽油彈 偷渡又話係公義
呢啲又話犯法
好撚痴線

佢係鬧交執鳩人口水味 人地話報 佢先話報囉
第一個提出同真係報個個又唔係佢 關佢咩事

我地要針對返今次件事 車長佢有責任實行巴士公司既指引確保乘客有戴口罩 佢做好公司既指引 我認為係專業的 唔會係突然變相支持極權

作係乘客你就去遵守嫁啦 你有自由意志 唔搭巴士咪得 你挑戰車長 挑釁全車乘客 之後叫人報狗送頭 又何苦

A: 再嘈我就打柒你
B: 過嚟打柒我啊，快手打柒我啦

結果B真係畀人打，你話關唔關B事？

鬧交係咁架啦
唔通人地話報狗
你求佢話唔好咩戇鳩
最多你咪話佢態度有問題（事實係）
呢點我冇否認
但唔代表報狗同支持報狗既人係岩 咪又係支持惡法

鬧交係咁㗎啦，報狗嘅人行為上支持咗惡法，呢點我冇否認。但唔代表叫人報狗拉自己嗰條友唔抵死喎

跟隨一個惡法真係好專業
咁你地呢啲支持佢報狗既 唔係車長身份
咁又係唔係支持惡法

其實你地係咪弱智
我理得你覺得條女岩定唔岩 你支持報狗執行惡法就係有問題
就算條女真係自己報狗拉鳩自己都改變唔到口罩令係惡法呢件事

拉佢係因為佢係熱狗咋？
平時成班啊叔唔戴又唔見佢拉

要分番開，戴罩唔係配合極權，篤灰報狗先係

恐懼撚又贏

維穩成功

支持警察罰晒遊行既人限聚令

對住隻弱感冒自動自覺帶口罩之餘批鬥埋人地唔帶
中撚左極權圈套仲係度懶醒話人邏輯0分

熱狗真係好好笑！你要搞，去搞鳩黑警囉！咁我就話你威喇！響佢面前唔帶口罩屌佢老母囉！你搞鳩個巴士佬做乜？蟲太就理鳩你！繼續留守議會袋人工

其實你本人係咪弱智

你估個車長好想報狗？條女如果唔戴罩硬上，我都仲敬佢身體力行反惡法。好啦，佢都戴撚咗啦，即係妥協咗，接受戴口罩呢件事，咁請問下佢戴一半唔戴一半又係乜撚嘢意思？

既然佢戴撚得，咁車長叫佢戴撚返好個口罩，都係希望保障其他乘客，亦係好撚合理。如果佢要反法西斯，呢個時候就應該除低個口罩，直接敎訓在場人仕都係暴政嘅助力，同暴政同流合污，而唔係一味鳩叫法西斯法西斯。

好啦，咁一個八婆戴口罩戴一半，一時又話鬆一時又話面型唔啱，成隻小學雞咁撚款仲要串柒柒，仲唔明啲人點解要屌佢？

好多人屌鳩佢唔係因為佢唔戴口罩，而係

一. 佢完全講唔出支持自己戴一半唔戴一半嘅正當理由。

二.佢態度串撚柒柒，樣衰夾口臭

三. 開口就法西斯法西斯，冇撚諗過其實可能人哋只係怕佢傳染畀人，所以勸佢戴返。要做暴政爪牙洗撚講咁多，一開波直接報狗拉鳩佢就得啦，勸嚟把撚。

好心班熱畜傻鳩唔好成日以為人哋叫你戴返好個口罩就係為極權服務，就係想逼害佢。如果車上面條友係慷慨陳詞，唔戴口罩解釋點解佢要反呢條惡法，就算佢最後畀狗捉咗，啲人都唔會咁一面倒咁屌柒佢。因為起碼佢講道理，知行合一。而唔係好似片中條女咁撚柒，淨係識鳩叫

最撚好笑班傻鳩真係覺得lockdown就可以解決到
呢家極權政府要做既野係收集DNA同打鳩你毒針
係做完呢D野之前隻病係唔會停架 封佢老母城咩 政府有病毒樣本 隨時揀群組放毒有幾難 又或者根本已經無左隻病但政府一路作數昆人有
到底班傻鳩黃絲有無腦的

得罪講句咁多防疫情
以後仲出來遊行為咩

防疫撚咁on9影埋你大頭話你非法集結

其實你係咪弱智
我講咁耐都講緊口罩令呢單野
條女係點我就冇撚興趣討論 因為條女態度幾串都唔會改變到口罩令=惡法
你幾撚時見到我講帶口罩=為極權服務？
一直講緊唔好報狗篤灰
你真係弱智唔係扮 仲打咁大篇唔撚關事既野
你要屌熱狗屌條女就咪撚覆我啦

你應該係要知道惡法已經影響左人既社交.
你唔支持極權,不作為已經係反對緊佢,即係當睇果對男女唔到,如果覺得好唔衛生直接坐遠D.
如果你作為乘客又唔支持極權,就會選擇唔嚴格執行同配合,即係槍口舉高5CM.見到有人犯惡法會側側膊當睇唔到.
我暫且當你覺得戴岩口罩係常識係合理先,你見到有人冇戴口罩或戴得唔好,作為一個正常有良知既公民,應該係憐憫佢,因為佢地可能有病(情緒病精神病自閉症患人接受唔到戴口罩,有人上左罩呼吸困難),可能佢地好窮買唔起口罩日日換,可能佢地智力低過你教育少過你,冇你識咁多野.片入面既男女都明顯有D情緒問題.得唔到公平對待.

題外話,我認同車長有權力叫乘客落車,但我又唔覺得一個車長會執正哂所有守則專業地做車長,叫佢唔好碌車飛站咁基本做左先丫我都唔同意如你認同果樣野係惡法應該主動去投訴同覺得呢樣係一樣要處理既ISSUE
.例如係巴士見到有其他人除口罩,我唔會大大聲喝佢然後開電話拍片再叫司機處理,呢D行為已經係幫極權充權.

黃屍豬死屎啦屌你老母

睇下咩情況
如果人地無心，病、清潔而除口罩無問題
如果亂咁影人就口罩法西斯啦

你唔戴會有機會播毒所以要你戴喎，唔係因為支持政府條法例，做咩偷換概念？

至於你話我有戴咪得，咁你講嘢唔會噴口水周圍係？你唔覺你再戴埋會減低傳播風險？如果你連咁簡單都唔明就無謂再討論

我報狗係因為你影響到我，唔係支持警察執法，所有嘢本身唔同

佢哋page都好多on9仲死撐

佢情緒有問題就可以唔戴口罩播毒？我就要硬受乜都做唔到？坐開啲？架車係一個密封空間坐開啲？
根本全城戴口罩係應有個人衛生，同你唔會周圍屙屎一樣。點會有人覺得係支持法例咁離題on9
做人唔可以影響人咁簡單明唔明？

講緊篤灰嗰班？

第二定第三波嗰陣有冇人做義務外傭/義務海員

講傳播風險咁就一就要打疫苗喇，
唔打就係正宗自私撚/熱狗/藍絲/五毛/云粉
黃絲係最高級嘅

依家個個打咗疫苗
打咗疫苗會貼咗喺額頭？

醫畜威脅唔打疫苗唔俾出國

有針咭加嘛

上車嘟健康碼又得

兒登仔唔只撐港共
仲要盲
已經pin咗係binc post嚟
(又係bin兒登班配合政府撚)
唔睇清楚就如獲至寶

佢地點誤導警務人員

佢地嘅理據嚟嚟去去到係呢啲：
因為佢係熱狗所以抵死
全世界都有呢條法例
有法例你就要守
唔知仲以為上緊香討

白底check 唔到架喎

講法例又唔得
香港人想點？唔要法治？

柒撚到傻而家又出嚟話唔係叫你唔帶口罩

班連登仔好支持禁制英國香港人返香港

有人理人權自由

所以唔明cctoy有咩資格笑波台
明明自己後知後覺
第三波仲覺得要留起屋企抗疫
(好似我之前果2個binc post咁)
當然班黃屍豬會扮唔知係binc post
繼續撐惡法

D醫護真係好自大，我唔信就要做義工？

無錯
車長由佢唔載口罩
其他乘客屌柒車長
車長可以點
班熱狗真心弱智
而人哋一開始都冇報狗
佢死唔肯戴再話要報警
咁車長又可以點

嗰個社會乜鳩人答下人啦

ching中point

@熱狗 回應下

恐懼撚今次贏到盡

D 狗為左唔使做野真係無所不用其極
上面唔知有幾多隻狗扮熱狗分化

陳雲自己少出街就牙斬斬，出街就戴罩，熱狗信佢就含撚啦！

又spin重點去選擇性執法

爭咩吖，狗同熱狗齊齊仆街啦

打國安法Figo Chan熱線
拉撚曬班搞事熱狗去深圳法院受審

熱狗孔乙己接連便是難懂的話，什麼「助長極權」，什麼「恐懼撚」什麼「黃屍精神病」，之類，引得衆人都鬨笑起來：店內外充滿了快活的空氣。

包括上面隻支那sky_ctoc

[整合]35+被捕人士名單 (請協助更新)

當政權發現市民會幫手「捉唔戴口罩」

日後就立法令市民幫手「捉參與初選」

條女居然真係廿九？ 仲有隔黎真係仔黎 仲要得廿三？

上年一月開始 我地領先全世界開始戴口罩 戴到今時今日都仲驚緊武肺 今日熱狗就宣布我地其實係中極權圈套 你自己讀出黎唔會想笑咩 你地無邏輯比人笑唔係無原因

其實呢個post 一直屌緊條女 出黎柒柒下 你可以出返去抖抖先

真係開眼界 乜撚野思維

平時出街大撚把人唔撚戴
你唔見有人報狗拉佢地？

你自己又要用人地公司service
但又唔跟人地公司指引
司機好聲好氣同你講野就話人弱智樣衰
為左你啲傻尻搏炒呀？

係呀 出面啲鋪頭賣野收咁貴都法西斯呀
你去百佳比兩蚊買佢4包米啦
你鍾意比幾錢你自由呀嘛

同埋可摸以解釋下戴口罩點維穩
極端啲講咁政府如果立例強制追求民主我係咪要投共？

國安法？

蟲泰冇笑過周庭、冇笑過大肚婆

熱狗精神 係說話多多而行動少少

立例強制追求民主, 呢句說話本身就自相矛盾
Logic Failed

戴口罩冇維穩，港共逼人戴就有
一個政府做出嚟嘅人為災禍，要市民幫佢執屎，唔幫佢防疫就又拉又鎖，真係合埋？

話咩非常時期所以冇唔戴口罩嘅自由，咁呢個非常時期係邊個搞出嚟？立例嘅又係邊個？

我地領先全世界開始戴口罩 戴到今時今日都仲驚緊武肺
呢句你自己打出黎唔撚羞恥先好撚野
黃絲精神分裂又蠢比人笑唔係無原因架

成堆熱狗出哂黎, 自己柒又spin 去支持嚴正執法

無 屌鳩你地自私姐
你唔接受大眾果套一係係地就自己揸返車
都係就戴返個口罩

完

你屌都冇問題，但真係最多只可以屌
但就唔可以逼人做你想人做嘅嘢囉
成日spin熱狗
你又係市民，佢又係市民，大家本身就咁高咁大
大家都冇權逼大家一齊戴/一齊除

呢兩條友仔依家點？

似乎平時都得罪人多，稱呼人少

夠膽先算啦 公審人報警果班咪又係上年見到狗即刻攞起手機叫放人既淆底獸十幾人圍兩條友，夠膽私了就唔洗報警啦，講就叻

其實點解要帶口罩？